有關中國期刊全文數據庫

小弟係讀大學時期都好鍾意上網睇唔同題材論文
而其中 中國期刊全文數據庫 有好多唔錯既論文
(因為係中文，容易同方便睇)

但係大學畢左業，城大果張學生證就過左期
就再登入唔到。。。

想知有冇咩方法可以下載到d論文
或者有冇其他類似既網站

數量雖多
質量麻麻